而家冇咩都盡量唔自己一個係街

食野一定係
填飽肚急急腳行
以前自己一個食爭鮮
而家已經唔敢
以前唔覺寂寞
而家去邊都好驚
個種突兀感
代價就係
食得太急辣親條脷
搭車好少坐
除非真係好吉
呢d天氣真係好感慨
以前既下學期中段
開始衝刺
人生太短暫
成日唔抵得人
想複製人地條路
自己行起黎又難
真係好寂寞
唔知點做至排遣到
以前成日係街一個鳩行
而家都少左
形單隻影咁
玩過下股票
但自己一個玩又無聊
呢d係要成班人交流
至有意義
師奶圍埋攞貼士又好
出面財經台互寸又好
自己唔知可以去邊
試過去長洲行
一落船即刻上返個班船
係睇電視
煲劇
好似有人陪下自己咁
一熄機又無聊
或者依種寂寞
唔係有人陪
或者自己主動埋堆
就消除到既寂寞
有d野
深入你既潛意識
連你自己亦唔覺
但人地一眼睇穿你
做d咩又覺作狀
唔做又睇住生命消逝
或者講到底
人只得自己一個
陪你既
就真係陪你
到頭來
又係自己行